有冇要同兄弟姊妹 share一間房既人

日日吵架咁濟
屌
由小學嘈到出黎做野
佢仲要帶條女返黎長住
我想早訓叫佢細聲d都好似我做錯事咁

有,關係勁差
有無人SHARE同一間房都可以好好關係?

同一間房磨擦多到仆街
仲要由細到大
大學同roommate都叫做大家成人會留一線

同家姐一間房 仲成日一齊訓

又黎

認真
不過係哥哥 冇家姐

同家姐一間房，由細都大都冇話關係特別好同差

有冇睇亂倫av同唔方便

我係哥，有個妹，我20歲前都都同房，妹細我幾年，細個有吵鬧，但基本上我好惜佢，而佢呢就對我普普通通

妹妹有點像我的一號娘娘咁！唔知關係算唔算好

反而關係幾好 細細個到宜架成日夜晚訓唔著就大家係到傾下計講下笑

2個人一間房唔方便就一定架啦，睇亂倫av都係睇條女都唔係為劇情

同妹妹一間房 個衰妹成日唔著衫訓覺 要我幫佢cum被

同細佬同房 相差五年
細個覺得佢係黎瓜分我既愛
成日怪屋企人做咩生佢出黎

宜家就還好啦
係單人床冇咁好訓啫

推

同細我三年嘅細佬一間房，關係好好
有時星期六日同放假傾計傾到三四點先訓，乜都講一餐

一個成熟爆登嘅細佬，而我就係個個傻傻地不懂世事嘅家姐

妹 同房